詺記八三一

2014/08/31喺每個香港人都要記住嘅日子，如果有不滿每個人都可以行出嚟表達喺理所當然。行出嚟亦可以喺一種追思就喺每年我哋都會去拜山個種。

咁我喺唔會驚嘅，不過我亦唔會衝。

九月一號下午一點機場見

901機場和你塞 Channel

901機場和你塞 公海

901機場和你塞 宣傳

點解政府急住要喺831決戰
因為九月有機場有三罷
記住不受傷不被捕
九月份繼續齊上齊落

咩最後一戰呀？明明就係無限之戰，你對手係赤納粹，有二三十年要捱

和理非is ok

幾句講哂
831宗教集會 港島見
901 1點鐘 機場見
92大三罷

記住啊 我地只係幫機管局做交通壓力測試

901 機場 Channel

901 機場 公海

901 機場 宣傳

三罷 Channel